林鄭為失業建制區議員派公職 真係將呢個制度最黑暗面擺上台面

傳送門:

呢個政府真係好醜陋，輸打嬴要。相反，建制嬴區選果陣又唔見佢派公職俾泛民？唔make sense wor 老細，你係唔係傻撚左？定當香港人個個都係毅進仔？

政府公帑來自市民，當大部份市民都唔鋸建制既時候，但政府竟然夠膽擅自拎公帑黎俾著數自己人 所謂現存既定既制度都幾兒戲。說穿了，就係政府想點就點，you have no stake in the society．

結論，要解決問題，首先要解決呢個制度，我要雙普選。完。

sorry 借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

擺明作對，你又無能為力

呢個政府自殺姐，你執垃圾食一時三刻係無病無痛。
問題係食得太多你個系統都會頂唔順。

周庭已做日文文宣
大家快做好海內外文宣

件事未廣泛關注

屌

Push